Hij sprak langzaam en met moeite.
Ze gaven elkaar woorden als spelers bij een spelpas tellen.
Sibyl voelde zich onderdrukt.
Ze kon niet communiceer haar vreugde.
Een vage glimlach die die norse mond ronddraaide was alles de echo die ze kon winnen.
Na enige tijd werd ze stil.
Plotseling ze ving een glimp op van gouden haar en lachende lippen, en in een open Carriage met twee dames Dorian Gray reed voorbij.
Ze ging overeind.
"Daar is hij!"
ze huilde.
"Wie?
"zei Jim Vane.
"Prins Charmant," antwoordde ze, de victoria uitkijkend.
Hij sprong op en greep haar ruw bij de arm.
"Laat hem aan mij zien.
Welke is hij?
Wijs hem eruit.
Ik moet hem zien!riep hij uit, maar naar op dat moment kwam de vink van de hertog van Berwick tussen, en wanneer het had de ruimte vrijgelaten, het rijtuig was uit het park geveegd.
"Hij is weg," mompelde Sibyl droevig.
"Ik wou dat je hem gezien had."
